點樣先可以靚仔d

如題

投胎

七分靠打拼 三分天注定

勉強冇幸福

大把方法

砍掉重練

咁慘

1 搵一個中意既興趣長遠發展落去
久之會有個你興趣既氣場
2 訓練自信
3 學汁自己個樣 襯下衫

大概係咁多

痴到成身一千蚊

以你既質素 起碼要食我過百拳

過千拳起碼要

打左十幾年機
唔怪得似毒撚